鴉Karas呢一幕真係好正

以為你話第一集一開始變身個幕 現埋bgm

百合音

呢幕都good

救乙羽果陣差少少想咀佢咁

呢套野啲配樂真係好正

為左套動畫，執左間公司

識貨

乙羽

係咪得6集ova 十幾年前咪tvb 0015am做

講得karas應該大多數人都係tbb到睇 真心好睇，班底bgm各方都好好

成本高到間公司都頂唔順

一路斬一邊出credit 型到顛
至今都冇動畫咁樣致敬

睇維基係三集燒到間公司汁

啲打鬥真係極細緻

打河童個幕大技仲做得靚過打final boss

頭三集勁好j